呢個方法可唔可以做新能源？

如果向地下鑽一個20公里深既洞裏面嘅溫度起碼有三百幾度。咁只要我倒水落去就可以變水蒸氣推動窩輪機，而水氣上到地面又會變番水流落去個洞度

24小時發電，有無得諗？

利申 商科，物理得中三程度

即係依家差在鑽探技術？

地熱能一直都有用
最大問題係地質同成本

可再生能源中三前都已經教咗啦

唔知你係好彩，定有聽過
呢個世界有人咁樣做緊
但佢係錯手轉錯左，真係work

但係因為佢長期咁做，可能引發地震

youtube 冰島 地熱